一人一個覺得超靚但不知名嘅「廣告女仔」

平面廣告或者電視廣告都得.

磚：
1）牙醫門口廣告

2）訂酒店網電視廣告

兩個都笑得超靚，
不知名嘅好處就係永遠只會見到佢最靚嘅一刻，直到永遠

訂酒店網站個女仔笑得好靚

當年第一眼見到呢個廣告都曾畀佢鄰家女孩嘅清麗氣質深深吸引，但後黎…

好似被起過底係韓妹，不過都係所知不多

開post兩分鐘內4個負皮，有冇其中一個鼠輩夠薑出黎講下負乜撚嘢？

必理痛Chloe 以前as one
最近賣Samsung pay

另外有留意開好耐
以前黑人牙膏Sabrina Kwong 邦民

Bifesta 廣告個條女

Amy Lo?

好似講錯左
佢最靚既一刻你永遠都見唔到喎

Sarah Chan
唔知有無串錯

呢件「老翻周慧敏」？

知多咗有機會反而影響咗對佢完美嘅印象，「好賤呀！」就係一個最近期嘅例子

訂酒店網個個真係好靚 好sweet

瘋了真的瘋了

呢件？

留名留到你咁懶

有無 ig/fb??

有冇人知黃衫女仔係邊個

換新八達通 幫麥包收銀果個

我都有留意 真心靚

正想貼
好有印象

必利痛廣告

Elke

manchi啊麻
你搵佢個post 大把人爆黑歷史
“寶寶又買鞋比我”

cinema city 開場廣告呢個女仔

屌原來係佢黎架

連登仔：點會唔知咩名，全部都叫做雞！

lqamy

好多年前賣男士香水廣告個鬼妹
用茄汁寫個電話落個奄列度

有個廣告係最近播
片尾有個女仔笑得好甜 之後走左去鏡頭右邊
佢係長頭髮加斜陰
真係好有氣質好靚

有無人記得呢個係咩廣告?

好多年前維他奶stand by me廣告入面個女仔 好pure 好true

地鐵成班人喺九龍塘站自拍個廣告，中間個女仔

重有大快活新廣告，點餐嗰陣收銀叫佢轉糙米健康d 嗰個女仔

為你嘅理解能力感到擔憂

仲未有人講有笑眼嗰個日本女仔
佢喺好多平面廣告出現過
當年喺高登已經有人開post問過 但都冇人搵到個女仔叫咩名

好似JJ

呢張再對上果個廣告個女仔都好靚

Jimmy女朋友

地鐵站3M廣告個短髮女

Pizza hut廣告個女仔

康業信貸 虎牙果條女

有無人知屈臣氏條女叫咩名

見解唔同姐on9

dove 舊廣告女仔

信諾廣告女主角

正想貼

wewa卡 索到仆街

韓星都不知名

唔講真係唔知

咁即係邊個

地鐡圖有D係用網上素人素材圖片KEY上去，所以未必係本地人
Shutterstock個圖庫有好多萬能Key素材

UA 借錢廣告

金娜利 Nari 김나리 ，1992年10月5號
google下就搵到

熊仔頭舊菜

真心想知好多年, 有無人知

Samsung pay
I posted it, Chloe
ig up there

國泰pop up and go 個女仔

呢個正呀 好似又係韓妹

連登仔：都係一句啫

canon

熊仔頭真樣呢

lm

恆生enjoy卡個個 近牌佢好似有拍第間公司

李彩緩 韓妹嚟

德美利證券個女女好正

知道名但係乜資料都冇

郭爾君 Grad from hkapa
太有氣質啦佢！！！

Bupa個女仔

唔係話畀佢舊男友放佢啲相上網屈佢咋咩？？

次次地鐵見到都望

寶寶又買鞋比我

碌左四頁 竟然冇人講李萬山整腸九個長直髮女

入黎就係為咗呢個女仔

地鐵啲女成日都覺得好正

終於岀現啦

Lm

呢件冇人講?

鄧月平

呢個唔神秘，一google即搵到

因為個個都知邊個

周街都係用呢個女仔d素材

咩廣告？

Chloe So 蘇皓兒
Elsie Lui 呂珮琳

幾靚

有D似 JESSICA

巴打識唔識我第一個貼嘅牙醫女？求咗好耐都冇人識

Michelle Fan ?

kity 崔潔彤

仲未有人提美源髮彩企後面個靚女

幾有Feel，但冇印象有播過

笑得好sweet

因為台灣廣告

左…定右

當年sony 廣告
搵咗好多年都唔知叫乜名

當年第一眼見到呢個廣告感覺好大陸feel

心諗美心做乜9揾大陸妹黎拍

唔同樣嘅

有冇人知swatch廣告poster個短髮女？

最想知呢個

好pure好true

老麥近排個廣告有個女仔好靚

有冇人知呢個？

呢個正 有無名

我諗得你有呢個感覺，反上腦

無理由咁公廁 名都無架

幾似劉心悠

好多年前有個麥記廣告女仔好靚，但唔知叫乜名。
臨尾佢係望住鏡頭，打側個頭。
((我想搵但搵唔返個廣告)

哪來的自信

維他奶 stand by me

google搵唔到
有冇巴絲打識佢

葵芳邨商場牙醫廣告

靚到痴線

仲有呢段都正

郭善衍 同boyz拍過套電影叫 大無謂
做女主角 之前做過TVB啲唔知咩比賽節目
個花名叫小吱喳 同節目仲有個巴西混血兒

佢家姐都曾經係演員 拍過好似叫初戀嗱喳麵
而家結左婚做少奶奶啦
行伸：識真人

真人係咪都係咁靚女 呢個廣告好gfable

我都覺得靚

有另一佃仲靚，對眼笑到咪哂咁
其他平面廣告都見既
有冇巴打知

右矛人知第二個女仔係乜水

Joey Thye 戴祖儀
joeythyee 笑得好靚

真人無咁包面 靚啲
不過份人都幾大牌
人地去旅行佢叫人幫佢買野 仲要叫人拎到去佢屋企樓下先收

你睇港台31台就成日都會見到佢

講咗咁撚耐
咁到底佢係邊個黎

究竟係邊個

求名

我有follow開佢ig

上一代靚啲
有冇人識

左邊係多屋來夢

舊登有post話應該係架妹

透過 HKG 分享一則貼文: MTR新店登場廣告條女幾正

好少有隻眼咁細都咁吸引

之前康鈣C廣告果條女

勁

Kao pyuan 洗頭水 個女仔有冇人知叫咩名，近排地鐵燈箱廣告成日見到

MORE

佢當年未拍康鈣C已經有follow佢ig 都唔明點解咁多年都紅唔到 見過真人 同上鏡一樣樣 個時佢同cheap之堡間糖街個老細拍拖

談善言

談善言 好出名

呢個真心靚
之前係佢ig 留言都會覆
幾nice

恆生銀行呢個女仔
好中意佢哨哨地牙

University of Sunderland

真係通街都係

Fiona fussi

佢有無 ig/fb??
睇廣告覺得佢好似10a

呢個正好多

印尼人來，好似係
lux 嘅廣告下話

真係好靚
Follow左佢好耐
Chanel都搵佢做化妝片model

有日係ig碌到佢一條結他cover比佢笑容吸引
一下就比佢捉住咗我嘅心

求左個個名

第1個, Hillary Lau?

唔識幫你唔到

龐卓欣 港姐？

應該唔係

好鬼似

豐澤初戀女

留意數據用量 輕鬆流動上網

靚就靚，但佢tb黎架

劉哲

佢故唔識?

佢都唔識?

依個廣告我睇到個陣都眼前一亮咁

真係唔知邊個？

中信信用卡，有冇巴打識？

終於有人講，KATE廣告d model靚到癲，有無人知叫咩名

snow lai 黎雪瑩

幻想破滅未

好想屌哂佢地

呢條女永遠只係會show佢右邊臉

好想屌

suey kwok??

但我想屌

唔係超靚，但幾

張沛樂 沙律~

六福珠寶 愛很美嗰個

想射精了

射好射滿

Which one

上過蘋果動新聞果對孖妹?

好想知依個

電訊安全個個

我勸大家唔好搵佢ig
同呢張圖好大分別
勁包包面

有人搵過佢做訪問
但都淨係寫田中小姐 冇開名

非常感謝大家的詢問，
電視廣告中的男主角是「蔣昀霖」，女主角是「吳季璇」唷！
有任何問題歡迎隨時與我們連繫，I-PRIMO祝大家幸福滿滿！！

中条彩未，超靚，又有氣質

最近日本好紅，好多廣告

呢排好似拍緊拖

張軍零?

男仔得唔得?
近排canon新無反機廣告條仔cute到痴線
有冇人有IG?

拍啫
未必咁快做埋愛既

唔得

呢個真係好靚 見到個po都想講kate個代言人

thank you 巴打

比啦

唔係毛姐黎架咩

之前去日本個個 Jr 站都見到呢張poster
次次都忍唔住要望多幾眼

康鈣C仲有呢個

都唔係佢 個女仔讀港大犯罪學架

Bitch

原來㗎妹,不過都係冇名

台灣女星

點會唔係啊 佢自己ig都有post
利申中學師姐 細細個已經覺得佢好靚好有氣質 但唔敢無啦啦去識佢

呢條女咩名

Ckalit呢

有冇人記得白粉報賣耳機廣告個model？

有冇巴打知佢ig

真心談善言幾正

睇返#170

譚善言

推到有名

唐素琪都唔識

GU都有佢份

川口Kanon
IG kkanonnn

巴打識野

許雅婷？

有冇人知佢叫咩名?

講起xperia我鍾意呢個多啲，五官本身唔係話好正但唔知點解覺得好吸引

下

post 黎睇下

冇破滅，仲興奮咗

呢個？識佢 中學師姐

左邊應該即係 LG V10 香港發布會呢個

hite stout 海特勁啤嗰個紅衫 saxophone女係邊個嚟?

有無人知呢個？

幾年之前係商場廣告板見到 ，一直都想知係邊個，
大家幫幫手認下係邊個

呢個

等睇咸網廣告女仔

中條彩未 兩個都係同一個人嚟

名

老實講 佢以前個樣成個鄕下妹咁
不過依家正好多 一白遮三醜
利申袁澧林fans

下面果個陳漢娜
同宜家唔同樣

想問下有冇人識呢個...

有好多洗衣粉 奶粉 屙嘔丸啲中女媽媽廣告先靚

下面個張應該差唔多成10年前

我都係因為康鈣C加佢IG

呢個仔都生埋啦

Pamela cheung

張繼聰前排果個財務定銀行廣告入面個女仔

叫bitchy

我想知另外果個

拐拐(許萌希)

留名, 貼張遠古級

搵相果陣搵返青春既感覺

唔笑個時其實幾一般

六折

想知牙醫女

歷史人物

證明我同連登仔審美差太多
有幾個幾靚女都有相約正負皮

叫黑木美沙
我諗佢唔算不知名卦
拍過好多劇同電影㗎

有名有ig
想知再講

王敏奕都唔識

唐素琪咯
幾多年前啦

藍妹 魔女教主

UA亞洲天氣資訊 北京篇

好普通咋喎

依幾日搭火車見到就扯起晒

登革熱廣告

用多咗流動數據果個又係好正

中條彩未

哩個廣告都已經好多年
但又唔覺佢喺其他地方出現過

卓楓而

今日正想揾呢條女係邊個, 笑得好甜
多謝清

李蘊

平時六福珠寶巴士車身廣告果條女都冇

呢個post 咩事咁多負皮

唔知幾多年前嘅麥當奴廣告，有個老師教啲小朋友寫1,2,3

係佢咩

呢個正

長腿靚媽

有無人知

中条あやみ

好似李姍姍

吳季璇 笑起上黎有個酒粒好sweet

拐拐

我都想知

咁耐都冇m記側頭笑

求ig 咁多年都仲係覺得佢最正

樓主第一張條女好撚老土

呢個有冇人知？
另外呢個系列以前有個著紅色旗袍仲靚，可惜連圖都搵唔返

假angelababy

你話我老土定傳統都好，一向唔鍾意時下嘅粗口MK妹

好想舐佢隔肋底

好似早一兩年前有個sony廣告條女好似rio

感覺條女啲眉頭眼額有cg執過 啲眼神同條眉跳.....

想搵好耐,TSL好多年前廣告
係MTR一睇, 佢果種FEEL

成日係街撞到佢同佢男朋友 但佢真人個樣好西

第一眼睇到 柒 無制限

地鐵啲女成日都覺得好正[/quote]左邊應該即係 LG V10 香港發布會呢個

求左邊條女

三萬蚊

嘉士伯呢條女幾靚 有冇人知咩名

Snow Lai 黎雪瑩
IG@lovesnowlai
一Google就搵到佢IG寫數據用量姐姐

搵到了

貼親都好多負評
連登仔眼角真高

同港女一樣。
港女豬西都要有車有樓。
連登仔麥記圖咁都要女神。

呢個唔係陳美茵咩？

有冇巴打有睇cctvb個恆生廣告，個女仔好靚

hanna chan
果陣第一次睇個廣告已經覺得好靚，follow 埋ig , 點知同一個禮拜做左佢同學 ，果陣真係好surprise
心諗有冇咁巧合

文青氣質味出晒黎

有無巴打知佢係邊個

有冇人知呢條女係邊個???

，

想搵返個m記廣告, 係條女訓係條仔個搏頭睇電視, 睇到喊喊地咁
條女勁正, 但搵唔返

poly人？

有冇人知杜蕾斯廣告條女係乜水

佢出面有學野

原來平時啲硬照一般般

有冇source？

2 ) ig sin__a

ig sin__a

唔係廣告 我想問下juno借火套mv
女角係邊個黎？

這個好熟面口，但又講唔出係邊個

有冇認錯？

秦國人

即係…？

推

呢個有冇巴絲知

李上癮(ELKE TAN陳芷敏)個樣OK喎

仲有輯係著紅色裙褂都好靚，但搵唔返原圖

會計妹

MTR廣告成日男人做賊，女人受害者，性別歧視屌你老母

爆乜撚嘢

呢兩個有冇手足知邊個？

係咪無人知 完全被無視

aptamil白金版個姐姐

sorry for冇圖

Biore 個個 => 榮倉奈奈
律政狂人 (LEGAL HIGH) 特別篇個教師

多謝介紹，唔怪知咁面熟，原來神劇「求婚大作戰」時已經見過，不過當時嘅目光只會畀長澤吸住

唔一定有人識，就正如我第一張圖都一樣冇人知咩名

條廣告好正

呢幾個有冇人知？

......

你知？ ……

Calvin Klein

嘩，好靚

反映年齡

So…?

下面條女我都覺得幾正
係唔係仲有一個喺果廣告入面轉遮?

應該係五十歲男人既口味...

歧視

藍妹果個唔係橋本環奈咩

係同一個人咩

而加先見到sor

我覺得最近

三叔機 可以用八通達廣告入面個女仔幾靚

係廣告最尾果兩秒出現

有無人知係邊個？

google images search已經畀埋名

追左成個post 都係想搵下有無佢

1:00果個

就係依個
叫咩名？

我都想知
初頭以為係chloe so 不過望真d又好似唔係

成分鐘廣告 出得果2秒。晒左

呢個係 Pamela Cheung (ig: pamelacheung)，係幾靚嘅。
拍呢個廣告嗰陣係𡃁模，而家結咗婚，仔都生咗個

已被中出

唔爭在cap埋畀大家起佢底

係chloe so嚟

全港最靚既港女

袁乜乜？
靚條撚

睇睇下 有d似 周慧敏

最撚靚既港女

av網d廣告

台灣啲女仔真係好吸引

原來係2000年嘅廣告

各花入各眼

有D似

反而想知果個借錢廣告既女仔叫咩名
一開波問個同事借錢
個同事即刻拎起電話話 無呀
之後問個阿媽 「媽咪我想問....都係無野啦」
有無人知個女仔叫咩名

呢個有冇人知
係韓妹都唔緊要

呢個真係幾正，不過仍住係大陸妹黎

叻女

樓上#140講咗啦ching

好正

朱千雪citi bank叫人借錢個廣告，三條女坐中間果個，咩名

Eun-young

真係佢咩
整左個鼻？

依個掂

恒生私人貸款廣告，有無人知咩名

想問 領展 張poster 入面個女仔 邊個黎？

睇落有d似 陳瑩

無懼反映年齡，呢個領展後生媽咪仲正

Mabelle 廣告，想知好耐，求名

佢真人係咪好黑？

natabcde

保濟Yuen

唔係hanna chan咩

elise chow

係喎，又多一個袁澧林呢款文青女

麻麻地

哇乜佢已經有廣告接咁誇張

取悅兩登仔

呢個幾靚，仲幾似我第一張個女仔，唔通已為人母

請問有無人知呢兩個
上圖
和下圖左

毛舜君

係咪賣驅風油

Fiona

係幾靚，係咪混血兒？

恆生廣告話要幫細佬養埋個仔既個家姐

印象中冇睇過，有冇圖？

其實我點會唔知，佢都想人緊張丫

Yes she is mix

雖然有啲似，但我鍾意領展廣告呢個靚媽多啲

Pish

呢個橙汁妹知唔知叫咩名？

推到有人知

岑建勳個女岑寧童

中條彩未呀

好似唔係好似

張相影得唔似佢

渡邊直美

有冇ig

其實佢唔係用幕前架,冇乜J圖睇

覺得佢好gfable

佢d粗口流利過地盤佬

同老豆一樣真性情

佢老尾睇相已經聞到陣肥婆臭狐味, 仲要賣止汗劑

寶寶用銀紙砌咗個心心比我

渡邊直美係日本幾紅你知唔知
全日本最多ig followers既藝人黎

毛舜筠咁

呢個Reebok廣告女好似幾正..

呢個唔會唔知係邊個啩..

仲好識食添.

成個po好撚多廣告
一入黎以為全部都係連登廣告

韓妹李彩媛
之前同過劉青雲拍萬寧廣告

原來係佢，之前睇萬寧廣告已經覺得佢勁靚又可愛，完全係我杯茶

Detail

第一個係咪湯怡？

好靚

天使萌

李聖經？

係，竟然取代到喬妹

入黎就係為咗睇佢+1
地鐵站搭電梯次次都望到實

港鐵偷親嘢都係男人.....

呢個係撚天使萌,識唔識架你

依個笑得幾甜
求名

Pish
推到有人知為止

FBI is watching you

？

想知好耐

第一個日本學生妹

呢個MISS叫咩名,好靚

第一次見佢有其他job

日本妹？

巴士廣告 六福 愛很美個個

支那味太重

咁港都支那 反上腦

有好多個愛很美廣告，巴打指邊個？

匿埋食pizza條女

呢兩條女

唔該

六福Facebook 2018

吊你老母

嗰粒酒粒迷死人

咪撚貼出黎啦

tempo最新廣告個女仔都好正

個齊蔭女

益力多廣告個女仔係邊個？

今年dse考生

咪又係康鈣C條女

一睇就知港女格

電視廣告 花王納米洗衣液個女仔（著長裙，紥起咗長頭髮），有無人知乜名？

李聖經，個樣好有個性

有冇圖？

細個覺得係經典之作

喬妹轉左去雪花秀

韓妹Lee Kyung Min

Bifesta Amy Lo 板仔門牙超得意

原來之前個代言做咗成10年

六福好多廣告都拍得好靚，最深刻幾年前有個著紅色裙褂企響雪地，個女仔身材好靚笑得又甜，不過搵極搵唔返張圖

係新呢輯比較好，睇佢其他硬照好似一般

就係講緊呢個，原來唔係六福，係周大福，搵咗成個鐘終於搵到

但有冇巴絲知佢係邊個

求左好多年

呢條女好正，求名

隻歌好正，我都係第一次聽

係咪第四代黎紀君？

有冇人知道善存條女係邊個？

不是

好似幾正

林婷

巴打好波

問人嗰個反而失咗蹤

石原里美

劉濤

緊係知

A I use Define,好似係韓妹

冇人知

會停低望

去邊度book機票酒店好呢？條女

幫你唔到

郭爾君??

巴打咁撚重口味既

我唔係J個bb喎

HSBC Online banking login版面條女
Sor 圖都搵唔到
幅圖佢打扮係好斯文大方
有冇人知道

正到傻左

在台灣睇到的, 真J 死人

左下角咪有

one day acuvue個個成日係眼鏡鋪見到都覺得好撚正

同一個黎

麻麻渣喎

有冇巴絲識？

森星，真係正撚到暈

佢仲正

細個覺得維他奶stand by me中間個女仔好gfable

我加左 發現佢長住LA

當年成日捕住個電視就係為咗睇呢個廣告

Yes, u grad後喺果邊做野

冇睇過嘅

Lunch time元朗廣場附近成日見到佢

靚唔靚女

好細粒,靚,但唔突出

中國人 李沁

都拍過唔少野
而家佢個仔都4歲啦

當年廣告做家姐 而家已經係媽咪

N年前麥記廣告，有個女仔係山坡上嘅小屋講故事比小朋友聽
片尾仲側頭一笑
靚到pk

香港版個廣告係變咗呢隻牌子

佢好似90年，而家都28歲啦

頂，好靚，呢排skii用晒中國女同日本女

上面講過，好似話係日本妹黎

你好賤呀.jpg

其實佢好正

地鐵 laneige 應該係韓妹黎

原來係李聖經

叻，識爬文

佢做咩唔食住個勢拍嘢，查實佢幾吸引

呢條女好似AB

仲有冇多啲佢既相

真係好清純，又有酒粒加乘

好高質吓，推到佢火

搭單問，呢個女仔叫咩名

ET

達哥

唔知有無人記得
好耐之前既MTR廣告

條女個樣有d似Vivian Law既

Suey Kwok

呢兩個廣告嘅女model都ok

湯怡有新廣告

立立未亡人

樓豬終於知佢叫咩名

個樣好淫

好似唔錯

呢個幾得

咩天蔓

朱千雪

Silken chu

再求

有冇人知呢個？真心正

Ig: Fionafussi

IG: yh.seo

IG: erikoeringi

負皮咗

個韓妹好正，巴打你係得嘅

點解冇人講連登成日出廣告，叉腰果條白淨大波妹嘅
一想搵就見唔到個廣告

未睇過

最近係viutv睇到呢個廣告
呢位囡囡

第11-12秒果個女仔

有一排個個post 都見到
唔係話超正
不過可以一戰囉

Follow咗佢
佢follow返我
仲like咗我張相

咁高質，一定唔會係港女啦

近期最靚係佢

想知呢個

搵咗好耐都搵唔到

求名🙏🏻

好成熟feel

外國人？

地鐵站同旺角都見到嘅華為廣告
有無人知條女係邊個

影黎睇睇

知唔知名/ig?

日本妹

少少ot,
有冇巴絲覺得呢個mv嘅女主角好正

陳慧琳-最佳位置

Shutterstock

梁洛施

chuu_asaki

有人識？

韓妹feel

好撚柒

廣告影得佢靚d

今天打左3次J 又要打多次

笑容好甜美

洪天明個ex
又比人傳過佢介入林憶蓮同恭碩良
個MV就影得幾靚 但真人就俗d
尤其是而家都唔後生喇
佢02年入行 10年選港姐(不過唔入圍)
計番年紀都應該34+

當年衛生署宣傳打嚇痴要用紙巾掩口個廣告
場景係小巴入面，條女起身落車時用手掂到個扶手

仲有博士倫隱形眼鏡個短髮妹

博士倫條女好似叫袁澧林

食得咁重口味？ 好想知多啲，巴打仲有冇料爆？

拍住佢一齊拍恆生又係勁正，但無人講

呢個廣告咁靚係咪袁bb黎

Push

有冇巴打知？

呢期真係佢最順眼

好大陣蝗味, 有冇人有同感?

利申:照屌

之前ROADSHOW有個補習社廣告, 著校服條女
有冇人記得

潮特對面，面向H&M有塊大billboard，係個潮牌廣告，入面個鬼妹有冇人知係邊個

有無人知中間個model叫咩名

右2 有冇人知叫咩名?

link:

點為之蝗味，可唔可以形容得清晰啲？

J完再答你

鄭伊琪 wayii
IG 同上

神人

依個有無人知

到樓主我貢獻吓

同問呢個
好cute

其實佢真人好黑

快啲介紹吓

發夢見到

爭咁遠既

化妝前後係咁上下啦

Thanks

普通晒
不過Ig 呢

係咪仲未知道信諾保險個4眼女仔係邊個？超正呀

有無pizza hut廣告個個？

樓主係咪狗屎垃圾見女就覺得正？
有d咁豬都話正

同我同間中學

邊d？

混血黎，上面有人講左

CAP大頭嚇到我

己評分

嘉倩好正

一拍埋，另一個順眼好多

好撚醜樣呀

咁巴打你覺得邊個靚？

除左佢

盲反無意思

同問

但真人見過好瘦好高

古巨基 『傷追人』 MV - Tiffany

好鐘意呢種type

M巾廣告onayasumi果個
好想飲佢M血

啲m巾廣告總係拍住人地屎忽尷尷尬尬咁

呢兩個又係

今日睇pizzahut個廣告好似幾靚

巴打，冇圖冇Link點討論？

唔係呢個呀, 唱半天假個個呀

pizza hut同三條大隻仔拍個個有無

呢個有無ig

有冇人知呢個女仔係邊個?

呢個好正，問名

jina_h_

多謝，特別鐘意呢種貓眼女

百花油廣告個女仔(好似係韓妹)

0：17 果個係邊個？

再推

想知名

想知左邊條女咩名

能年玲奈

高鐵廣告有個女仔好靚

summer’s eve
日日地鐵扶手都J

多謝提供

高圓圓

冇記錯佢好似拍過ViuTV劇？如果係嘅話，佢係套野度好醜樣

再推，呢個好靚

好gfable
有冇呢個ig

呢個廣告女有冇巴絲認得？

再推一推

感謝主

巴打你係得嘅

pizzahut新廣告 個女仔又幾正咁

圖

Kim Yoon Hye

呢個？

幾吸精

就咁彈個牌子名真係唔知佢想講邊個

唔quote晒你d圖
佢係前補習天王koten前妻
Cher Ng
近照

肯定過左35歲 唔知幾歲 素顏算keep得好好！
而家成日係ig曬佢2個仔
Ig:cher_121

嘩，多謝巴打爆料，細個成日J佢，後尾失咗蹤，原來結咗婚兼離埋，真係歲月如梭

有啲靚湯feel

真田春香咁

依家仲響好多廣告見到佢蹤影

我盡力了
丁了很久

有無水著相

本尊個ig係度
日韓mix, 專做stock相model

笑得好靚，見到真人真係畀佢電暈都似

有無人知右邊個女仔邊個嚟?

咩廣告咁娘

同求

有無人知個女仔邊個嚟?

呢排有個戒煙嘅廣告有條女幾靚, 有冇人知係邊個? 啱啱嗰啲廣告都有🤔

呢啲應該素人黎

我都覺得唔似

呢個日本妹拍得生動好多

原來韓妹黎

電視樂聲牌廣告

嘩屌 more

Sabina Kwong

katekng

mai_shrine

關曉彤

淫賤臭雞樣 好想屌

高手

好似混血 有無IG

好似上面提過

黑絲

完全唔g咩人嚟so sad

篠田ゆう

佢係邊個

呢個叫咩名？

英皇珠寶2010廣告

滝沢カレン

自己答自己

sabrinasa

依個叫咩名？ 想起雙飛

係幾索

有冇人知條女ig

有冇高人識

呢個唔係万刀甲條女咩？

X3

個女主角

邊係Stephy

新嗰個二線model wor ig 做假嗰件

韓妹？

呢個廣告幾正

celsius 廣告個鬼妹呢

有無人會知0:30個女仔係乜水

好似係邊度見過咁

必利痛拍到佢靚咁多嘅？

依個都J

唔好影啦

Bifina s

求左名

麥當勞® Nestlé鷹嘜煉奶 x Skippy®花生醬熱香餅早餐 電視廣告

女仔係乜水

六福珠寶, 有無人知條女叫咩名?
IG?

成個陳凱琳咁喎

唔係熱巴咩

再求名

0:05 嗰個叫咩名 想知好多年
求ig

唔似，唔肯定係唔係

有冇人識？

馬百良個人妻

ig:nancykwai

厲害賓周，竟然仲有貨賣

搵緊呢個呀屌

Kate Ng 伍熹賢？

百老匯廣告D女僕

唔係唔靚，但點解要話個真相我知

呢個頂級, 有印象

依家肥咗姐可能,以前同佢同校覺得佢真人認真好撚靚

有啲似上面提過萬寧同劉青雲一齊拍嗰個韓妹

ig:alma.meow 廣告浸女人味正 好多

盧倩儀

想問吓呢個高質post點解咁多負皮？

都話fionafussi 咯

Ig: fionafussi

唔係 有另一個個樣好pure 好ture

再推!!

袁禮琳不了

鄺潔盈真係好高汁

啲音樂咁怪嘅，同電視睇唔一樣

KATE NG

郭爾君

其實係咪一定起唔到底

有冇人知呢條女邊個？

呢個?

Canon 任何目的地

隨意門迷你倉張banner 搭親車經過都會望多兩眼 有冇ching有圖

Google唔到，巴打影黎睇吓

搞錯推咁耐都未搵到個女仔叫咩名次次見到佢啲廣告都要停一停望住佢笑

巴打sick ball
不過其實上面有講咗，我仲即時follow咗佢

揸相機嗰位小姐好正

條女幾吸精

當年sony出 z3
搵左個女仔好耐 有冇人知咩名

有冇人識

後面條女有冇人知

唔係千頌伊咩

有冇人知？

係咪古力娜扎？

應該唔係 搵咗下 好似都係大陸人但唔知叫咩名

who

條女好mk

呢位有無人識

有冇人覺得呢個好靚？

同問，有啲似美竹すず

我想知呢位

隔離post有巴打提供

幾靚 不過講野好lur 把聲又難聽